0830 - 1100 風波裏的茶杯

0830 - 1100 風波裏的茶杯

推

留名

有塊必 村長既星期一一定聽
好好笑

講後好

講得好

啱聽

快必：
鬼到盡頭還是鬼
剩下被騙的傻仔
唔係我講架
車公講架

支持電台

精益求精
力求完美

好嘢
冇on q仔

講緊小明失蹤

何君堯 想博大霧

民航處

張曉明被自首

講緊河套發展區

開始

林鄭， 西九唔係咁知詢架 ?

打緊電話上西九知詢

今日開始知詢， 乜實都無

又話今日開始知詢 ?

羅冠聰phone in

機場特警去咗邊 ?

打電話去西九

今日 14:00 警察總部

Q仔

快必譚得志上咗去講

繼續

我唔撚會公民提名大班入去選

同意呢個聽眾睇法

聽眾好波

黃國桐

聽眾打入去， 笑到pk

大部份聽眾都好清醒

Q仔講得啱

推呢邊

依家講緊呢個聽眾有料到

聽眾

多d討論好